魅族 16S 跑分曝光！驍龍 855 處理器，有 NFC + 無線充電

新料速報手機生活測試手機評測配件
MobileMagazine 專業手機評測

魅族 16S 跑分曝光！驍龍 855 處理器，有 NFC + 無線充電

0 0

Share this on WhatsApp

by 任何仁 , 2019-04-01

MobileMagazine » 最新消息 » 手機資訊 » 新料速報 » 魅族 16S 跑分曝光！驍龍 855 處理器，有 NFC + 無線充電

一直有傳魅族今個月將會發表新機—魅族 16S，今日再有更多的消息了！在安兔兔的網站上，出現了一部型號為 alps m1971 的魅族手機，相信是魅族 16S 的機會都相當大。

20190401_111552_258

根據安兔兔跑分網站顯示，這部型號為 alps m1971 的手機，跑分成績有 357975 分，配備驍龍 855 處理器以及 Adreno 640 圖像處理器，內置 6GB RAM 以及 128GB ROM，除了具有 2000 萬像素前置鏡頭，後置主鏡亦用上 4800 萬像素相機，如無意外是 IMX586，即小米 9 同款的感光元件。

而根據魅族科技創始人黃章先前的說法，魅族 16S 除了會配備驍龍 855 處理器之外，並將會配備全功能 NFC、無線充電等等。

用兩個月咪又係lag

圖都冇張
明知依加d手機最緊要個樣

應該p 過， 如果真
機係咁就真係手機工藝no. 1
前置鏡都有埋

wa 好肉酸

咪撚戇鳩啦

請問邊一部嘅形你覺得靚

同lg v30差唔多咁

呢個牌子仲未執ga

幾時發佈會. 個樣可以一樣, 改硬件?

補返張圖

一定唔係呢部囉

九唔答八
問邊一部你覺得靚，你答唔係呢部

so?